我識乳搖巴本人，大家有咩可以集中呢個post同佢講，佢會睇到，大家唔好再玩膠開post

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

佢好忙推緊post唔得閒覆大家

乳搖巴係bot

to深紅之王，成日見你係連登做文宣，多謝你